有冇人會係呢幾日去奧地利既Hallstatt?

我係維也納出發 想招人一齊買張火車飛 因為我而家得我自己一個買唔到

急求同行

點解自己一個買唔到

毒撚自己一個淆底

唔係呀 因為果隻係group ticket 要多過一個人買

真心有冇人